香港電競音樂節同動漫節終於可以見到達哥喇!

香港電競音樂節同動漫節終於可以見到達哥喇!

香港電競音樂節

數碼港網絡紅人對抗賽
網紅比賽，既緊張又具娛樂性。

日期： 2019年7月27及28日
時間：下午4:00至6:00

動漫節

日期： 2019年7月29日
時間：18:00-19:00

好！

冇心情

非常好！！

撞期

動漫節本身都有建制背景
全面杯葛就夠

27, 28號
見乜撚野?

含柒啦死迖狗 屌你老母

27 28號出面打生打死
就睇下你班撚樣係咪仲有心情係台上面賣笑
不過我信你地會

大家4點見

出場未?

出咗

達哥白隊 大家知咩料啦

本身成件事就奶共

巴打有冇帶定紙筆
可以舉牌支持屌柒达哥

白衫人

問下佢愛兄弟定愛黃金啦

影mon